有無人未訓？

唔開心而訓唔著

有

在

嗨

原來有咁多人

訓醒

我訓左一小時之後醒左